覺唔覺EASON首 [我們] 好正

係腦中迴響
可能好洗腦

咁啱呢排都Loop緊呢首同後來的我們

第一次睇覺得好普通，隔一排再聽就上咗癮